如果子彈快過光速，你開槍前對方已經中左槍

有冇人明

我用光速吊閪舞避開

無
因為係佢聽到你開槍前已經死左

咁你支槍同隻手都有機會揸唔實/爆左

如果個速度接近無限 你開槍果下個子彈應該就會環繞地球一圈射中返自己
樓主死撚咗未？

一條小學生題目

係時間T既時候開槍 子彈速度係1.8c(光速1.8倍)
假設T+n之後擊中距離為x既目標 試列出n既等式

仲會不停loop loop幾十年/更長

當快到一定嘅速度時間就會逆轉，子彈會由子彈窿到飛番入支槍入邊？

不如你試下solve #6

如果精子快過光速，你中出條女之前佢已經大左肚

即係你實際中槍時，你仍未見到對方開槍既動作

因為對方既動作係透過光黎比你睇

樓主出世之前伯母已經死左

對開槍既人來講都一樣成立 佢自己都見唔到自己開槍既動作 子彈就飛左出來

如果吊閪快過光速，你射精前對方已經生左BB

我諗個閪都屌爆左
射果野同開槍無分別

如果樓主老母一早死左
咁樓主就出唔到呢個post

樓主老母個閪變咗黑洞

Jj樹屌爆左你？

係咁高速就飛出地球啦

答案係有質量嘅嘢係冇可能由靜止加速到超越光速

只會變成你中槍之後先聽到槍聲姐

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

樓主無屌過自己條女
但條女大咗肚
因為係你想屌前已經中出咗
放心啦 個肚真係你㗎

唔需要快過光速都做到
想知再講